Написать функции для сортировки массивов следующими методами:

   1. метод выбора                                            int sort_select(double *arr, int arr_size, int *n_cmp, int *n_move);

   2. метод вставок                                            int sort_insert(double *arr, int arr_size, int *n_cmp, int *n_move);

   3. метод обмена (метод пузырька)         int sort_bubble(double *arr, int arr_size, int *n_cmp, int *n_move);

   4. быстрая сортировка ( рекурсивный алгоритм Хоaра)  int sort_qsort(double *arr, int arr_size, int *n_cmp, int *n_move);

 

В каждой функции сортировки производить подсчет количества сравнений и перемещений элеменов массива. Указатели на эти величины задаются параметрами функций сортировки n_cmp и n_move соответственно.

 

Выполнить сортировку массивов различной длины указанными четырьмя методами для следующих трех случаев:

   1. массив уже отсортирован в нужном порядке

   2. массив отсортирован в обратном порядке

   3. массив заполнен случайными числами
